@prefix owl: <http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix schemas: <https://schema.org/> .
@prefix dcterms: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rov: <http://www.w3.org/ns/regorg#> .

<https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ContainerTypeValue> a skos:ConceptScheme;
  dcterms:title "IMKL-ContainerTypeValue"@en, "IMKL-ContainerTypeValue"@nl;
  dcterms:description "Classification of container types."@en;
  dcterms:description "Classificatie van containertypes."@nl;
  dcterms:creator <https://org.belgif.be/id/CbeRegisteredEntity/0795547478>;
  dcterms:rightsHolder <https://org.belgif.be/id/CbeRegisteredEntity/0795547478>;
  owl:versionInfo "3.0";
  dcterms:modified "2025-02-13"^^xsd:date;
  dcterms:source <https://github.com/belgif/ICEGthema-imkl> .

<https://org.belgif.be/id/CbeRegisteredEntity/0795547478> rov:legalName "Vlaams Datanutsbedrijf"@en, "Vlaams Datanutsbedrijf"@nl .

<https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ContainerTypeValue/cableAndPipeGutter> a skos:Concept;
  skos:inScheme <https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ContainerTypeValue>;
  skos:notation "cableAndPipeGutter";
  skos:prefLabel "Cable and pipe gutter"@en;
  skos:prefLabel "Kabel- en leidinggoot"@nl;
  dcterms:description """Accessible gutter embedded in engineering structures to protect cables and pipes."""@en;
  dcterms:description """In kunstwerken ingewerkte toegankelijke goot/houder die dient ter bescherming van kabels en leidingen"""@nl;
  schemas:startDate "2024-01-01"^^xsd:date;
  schemas:endDate "9999-12-31"^^xsd:date .
  
<https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ContainerTypeValue/jacketPipe> a skos:Concept;
  skos:inScheme <https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ContainerTypeValue>;
  skos:notation "jacketPipe";
  skos:prefLabel "Jacket pipe"@en;
  skos:prefLabel "Mantelbuis"@nl;
  dcterms:description """Underground pipe serving as a sheath to protect cables and pipes."""@en;
  dcterms:description """Ondergrondse buis die als mantelbuis dienst doet ter bescherming van kabels en leidingen"""@nl;
  schemas:startDate "2024-01-01"^^xsd:date;
  schemas:endDate "9999-12-31"^^xsd:date .
  
