@prefix owl: <http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix schemas: <https://schema.org/> .
@prefix dcterms: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rov: <http://www.w3.org/ns/regorg#> .

<https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ElectricitySubthemeValue> a skos:ConceptScheme;
  dcterms:title "IMKL-ElectricitySubthemeValue"@en, "IMKL-ElectricitySubthemeValue"@nl;
  dcterms:description "Classification of electricity subthemes."@en;
  dcterms:description "Classificatie van electricity subthema's."@nl;
  dcterms:creator <https://org.belgif.be/id/CbeRegisteredEntity/0795547478>;
  dcterms:rightsHolder <https://org.belgif.be/id/CbeRegisteredEntity/0795547478>;
  owl:versionInfo "3.0";
  dcterms:modified "2025-02-13"^^xsd:date;
  dcterms:source <https://github.com/belgif/ICEGthema-imkl> .

<https://org.belgif.be/id/CbeRegisteredEntity/0795547478> rov:legalName "Vlaams Datanutsbedrijf"@en, "Vlaams Datanutsbedrijf"@nl .

<https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ElectricitySubthemeValue/electricityCathodicProtection> a skos:Concept;
  skos:inScheme <https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ElectricitySubthemeValue>;
  skos:notation "electricityCathodicProtection";
  skos:prefLabel "Cathodic protection"@en;
  skos:prefLabel "Kathodische bescherming"@nl;
  dcterms:description """Cables for the protection of metals against electrochemical corrosion. Connections between measurement poles and measurement points are not covered by this subtheme."""@en;
  dcterms:description """Kabels voor de bescherming van metalen tegen elektrochemische corrosie. Verbindingen tussen meetpalen en meetpunten vallen niet onder dit subthema."""@nl;
  schemas:startDate "2024-01-01"^^xsd:date;
  schemas:endDate "9999-12-31"^^xsd:date .
  
<https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ElectricitySubthemeValue/electricityDistributionHighVoltage> a skos:Concept;
  skos:inScheme <https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ElectricitySubthemeValue>;
  skos:notation "electricityDistributionHighVoltage";
  skos:prefLabel "Distribution high voltage, > 1 kV"@en;
  skos:prefLabel "Distributie hoogspanning, meer dan 1 kV"@nl;
  dcterms:description """1-36kV"""@en;
  dcterms:description """1-36kV"""@nl;
  schemas:startDate "2024-01-01"^^xsd:date;
  schemas:endDate "9999-12-31"^^xsd:date .
  
<https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ElectricitySubthemeValue/electricityDistributionLowVoltage> a skos:Concept;
  skos:inScheme <https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ElectricitySubthemeValue>;
  skos:notation "electricityDistributionLowVoltage";
  skos:prefLabel "Distribution low voltage"@en;
  skos:prefLabel "Distributie laagspanning"@nl;
  dcterms:description """< 1kV"""@en;
  dcterms:description """< 1kV"""@nl;
  schemas:startDate "2024-01-01"^^xsd:date;
  schemas:endDate "9999-12-31"^^xsd:date .
  
<https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ElectricitySubthemeValue/electricityPublicLighting> a skos:Concept;
  skos:inScheme <https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ElectricitySubthemeValue>;
  skos:notation "electricityPublicLighting";
  skos:prefLabel "Public lighting"@en;
  skos:prefLabel "Openbare verlichting"@nl;
  dcterms:description """E.g. road lighting, illuminated signs"""@en;
  dcterms:description """Bijv. wegverlichting, verlichte signalisatie"""@nl;
  schemas:startDate "2024-01-01"^^xsd:date;
  schemas:endDate "9999-12-31"^^xsd:date .
  
<https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ElectricitySubthemeValue/electricityTrafficEnforcementSystems> a skos:Concept;
  skos:inScheme <https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ElectricitySubthemeValue>;
  skos:notation "electricityTrafficEnforcementSystems";
  skos:prefLabel "Traffic enforcement systems"@en;
  skos:prefLabel "Verkeershandhavingssystemen"@nl;
  dcterms:description """E.g. red light and speed cameras, changeable signage such as ‘zone 30’, lane signs, calamity routes, smog signs,…"""@en;
  dcterms:description """Bijv. roodlicht- en snelheidscamera’s, veranderlijke signalisatieborden zoals “zone 30”, rijstrooksignalisatie, calamiteiten routen, smog borden,…"""@nl;
  schemas:startDate "2024-01-01"^^xsd:date;
  schemas:endDate "9999-12-31"^^xsd:date .
  
<https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ElectricitySubthemeValue/electricityTrafficLights> a skos:Concept;
  skos:inScheme <https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ElectricitySubthemeValue>;
  skos:notation "electricityTrafficLights";
  skos:prefLabel "Traffic lights"@en;
  skos:prefLabel "Verkeerslichten"@nl;
  dcterms:description """E.g. cables used to control traffic lights"""@en;
  dcterms:description """Bijv. kabels die gebruikt worden voor de aansturing van verkeerslichten"""@nl;
  schemas:startDate "2024-01-01"^^xsd:date;
  schemas:endDate "9999-12-31"^^xsd:date .
  
<https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ElectricitySubthemeValue/electricityTransport> a skos:Concept;
  skos:inScheme <https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ElectricitySubthemeValue>;
  skos:notation "electricityTransport";
  skos:prefLabel "Transport, > 70kV"@en;
  skos:prefLabel "Transport, meer dan 70 kV"@nl;
  dcterms:description """> 70kV"""@en;
  dcterms:description """> 70kV"""@nl;
  schemas:startDate "2024-01-01"^^xsd:date;
  schemas:endDate "9999-12-31"^^xsd:date .
  
<https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ElectricitySubthemeValue/electricityTransportLocal> a skos:Concept;
  skos:inScheme <https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-ElectricitySubthemeValue>;
  skos:notation "electricityTransportLocal";
  skos:prefLabel "Transport local"@en;
  skos:prefLabel "Transport plaatselijk"@nl;
  dcterms:description """=< 70kV"""@en;
  dcterms:description """=< 70kV"""@nl;
  schemas:startDate "2024-01-01"^^xsd:date;
  schemas:endDate "9999-12-31"^^xsd:date .
  
