@prefix owl: <http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix schemas: <https://schema.org/> .
@prefix dcterms: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rov: <http://www.w3.org/ns/regorg#> .

<https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-OilGasChemicalsSubthemeValue> a skos:ConceptScheme;
  dcterms:title "IMKL-OilGasChemicalsSubthemeValue"@en, "IMKL-OilGasChemicalsSubthemeValue"@nl;
  dcterms:description "Classification of oil, gas, chemicals subthemes."@en;
  dcterms:description "Classificatie van oil, gas, chemicals subthema's."@nl;
  dcterms:creator <https://org.belgif.be/id/CbeRegisteredEntity/0795547478>;
  dcterms:rightsHolder <https://org.belgif.be/id/CbeRegisteredEntity/0795547478>;
  owl:versionInfo "3.0";
  dcterms:modified "2025-02-13"^^xsd:date;
  dcterms:source <https://github.com/belgif/ICEGthema-imkl> .

<https://org.belgif.be/id/CbeRegisteredEntity/0795547478> rov:legalName "Vlaams Datanutsbedrijf"@en, "Vlaams Datanutsbedrijf"@nl .

<https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-OilGasChemicalsSubthemeValue/naturalGasDistributionLowPressure> a skos:Concept;
  skos:inScheme <https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-OilGasChemicalsSubthemeValue>;
  skos:notation "naturalGasDistributionLowPressure";
  skos:prefLabel "Natural gas distribution low pressure"@en;
  skos:prefLabel "Aardgas distributie lage druk, maximum 0,1 kgf/cm2"@nl;
  dcterms:description """Pipe whose highest permissible operating pressure does not exceed 0.1 kgf/cm2 (98.07 mbar)."""@en;
  dcterms:description """leiding waarvan de hoogst toelaatbare bedrijfsdruk 0,1 kgf/cm2 (98,07 mbar) niet overschrijdt."""@nl;
  schemas:startDate "2024-01-01"^^xsd:date;
  schemas:endDate "9999-12-31"^^xsd:date .
  
<https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-OilGasChemicalsSubthemeValue/naturalGasDistributionMediumPressure> a skos:Concept;
  skos:inScheme <https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-OilGasChemicalsSubthemeValue>;
  skos:notation "naturalGasDistributionMediumPressure";
  skos:prefLabel "Natural gas distribution medium pressure"@en;
  skos:prefLabel "Aardgas distributie midden druk, maximum 15 kgf/cm2"@nl;
  dcterms:description """Pipe whose highest allowable operating pressure exceeds 0.1 kgf/cm2 (98.07 mbar) without exceeding 15 kgf/cm2 (14.71 bar)."""@en;
  dcterms:description """leiding waarvan de hoogst toelaatbare bedrijfsdruk meer dan 0,1 kgf/cm2 (98,07 mbar) bedraagt zonder 15 kgf/cm2 (14,71 bar) te overschrijden."""@nl;
  schemas:startDate "2024-01-01"^^xsd:date;
  schemas:endDate "9999-12-31"^^xsd:date .
  
<https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-OilGasChemicalsSubthemeValue/naturalGasTransport> a skos:Concept;
  skos:inScheme <https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-OilGasChemicalsSubthemeValue>;
  skos:notation "naturalGasTransport";
  skos:prefLabel "Natural gas transport"@en;
  skos:prefLabel "Aardgas transport"@nl;
  dcterms:description """Natural gas transmission network - installations subject to law 12/04/65."""@en;
  dcterms:description """Vervoersnet voor het vervoer van aardgas –installaties onderworpen aan wet 12/04/65."""@nl;
  schemas:startDate "2024-01-01"^^xsd:date;
  schemas:endDate "9999-12-31"^^xsd:date .
  
<https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-OilGasChemicalsSubthemeValue/oilGasChemicalsTransport> a skos:Concept;
  skos:inScheme <https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-OilGasChemicalsSubthemeValue>;
  skos:notation "oilGasChemicalsTransport";
  skos:prefLabel "Transport"@en;
  skos:prefLabel "Transport"@nl;
  dcterms:description """Transmission network for transporting products other than natural gas - installations subject to law 12/04/65."""@en;
  dcterms:description """Vervoersnet voor het vervoer van producten ander dan aardgas –installaties onderworpen aan wet 12/04/65"""@nl;
  schemas:startDate "2024-01-01"^^xsd:date;
  schemas:endDate "9999-12-31"^^xsd:date .
  
