@prefix owl: <http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix schemas: <https://schema.org/> .
@prefix dcterms: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rov: <http://www.w3.org/ns/regorg#> .

<https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-TelecommunicationsSubthemeValue> a skos:ConceptScheme;
  dcterms:title "IMKL-TelecommunicationsSubthemeValue"@en;
  dcterms:description "Classification of telecommunication subthemes."@en;
  dcterms:description "Classificatie van telecommunication subthema's."@nl;
  dcterms:creator <https://org.belgif.be/id/CbeRegisteredEntity/0795547478>;
  dcterms:rightsHolder <https://org.belgif.be/id/CbeRegisteredEntity/0795547478>;
  owl:versionInfo "3.0";
  dcterms:modified "2025-01-17"^^xsd:date;
  dcterms:source <https://github.com/belgif/ICEGthema-imkl> .

<https://org.belgif.be/id/CbeRegisteredEntity/0795547478> rov:legalName "Vlaams Datanutsbedrijf"@en .

<https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-TelecommunicationsSubthemeValue/electronicCommunication> a skos:Concept;
  skos:inScheme <https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-TelecommunicationsSubthemeValue>;
  skos:notation "electronicCommunication";
  skos:prefLabel "Electronic communication"@en;
  skos:prefLabel "Elektronische communicatie"@nl;
  dcterms:description """E.g. cables used to convey data."""@en;
  dcterms:description """Bijv. kabels die gebruikt worden om data te transporteren"""@nl;
  schemas:startDate "2024-01-01"^^xsd:date;
  schemas:endDate "9999-12-31"^^xsd:date .
  
<https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-TelecommunicationsSubthemeValue/telecommunicationDistribution> a skos:Concept;
  skos:inScheme <https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-TelecommunicationsSubthemeValue>;
  skos:notation "telecommunicationDistribution";
  skos:prefLabel "Telecommunication distribution"@en;
  skos:prefLabel "Telecommunicatie distributie"@nl;
  dcterms:description """Cabling for local distribution of radio, TV, data and telephone signals up to the user's connection point(s)."""@en;
  dcterms:description """Leiding voor het lokaal distribueren van radio-, tv-, data-  en telefoniesignalen tot bij het aansluitpunt van de gebruiker(s)"""@nl;
  schemas:startDate "2024-01-01"^^xsd:date;
  schemas:endDate "9999-12-31"^^xsd:date .
  
<https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-TelecommunicationsSubthemeValue/telecommunicationMainline> a skos:Concept;
  skos:inScheme <https://vocab.belgif.be/auth/IMKL-TelecommunicationsSubthemeValue>;
  skos:notation "telecommunicationMainline";
  skos:prefLabel "Telecommunication mainline"@en;
  skos:prefLabel "Telecommunicatie hoofdlijn"@nl;
  dcterms:description """Cabling carrying radio,TV, data and telephone signals over long distances to the distribution network."""@en;
  dcterms:description """Leiding voor het vervoeren van radio-, tv-, data-  en telefoniesignalen over lange afstanden tot aan het distributienet"""@nl;
  schemas:startDate "2024-01-01"^^xsd:date;
  schemas:endDate "9999-12-31"^^xsd:date .
  
